oea其實係咪冇人會理

仲有唔夠一個鐘頭就deadline
聽聞Jupas 個server死晒
作為一個毒j
高中三年乜活動比賽都冇參加過
即係就算要格硬寫都唔知寫到啲乜出嚟
請問oea slp係咪冇人會理，唔填都唔緊要？
感激不盡

係
請訓覺

Lm

BB好型
搞到我濕曬
請負責任, 謝!

唔洗交啦 asso唔洗睇

Ok
不用，謝！

無限追擊

冇, 希望入到一大

hsu唔使經jupas都入到

咁放心

你考到35分就唔晒驚啦

祝你入到神科bsex

有

Jupas：唔係港隊或者同等級數可以收埋
(除左art/media)
Asso HD：有錢唔好太低分就收